美國佬搞我地中芯，禾地中國人都可以搞特斯拉！

大家話係唔係！國家隊大軍準備好未！
趁美股今日放假突襲，星期二受死啦！

最好同我跌到得返$50
利申 516蟹貨

聽朝趁美國佬訓覺果時殺佢地一個措手不及 ，封佢上海個廠？

搞華為個陣一早可以還擊搞Tesla啦？

諗住大人不記小人過放佢一馬，點知美國佬得寸進尺，可怒耶！

G持
國可滅不可辱

點搞？
搞街上一架架果d？

特斯拉上海超級工廠（英語：Tesla Gigafactory 3）是一座位於中國上海浦東新區南匯新城鎮的特斯拉生產工廠，也是特斯拉首座美國本土以外的超級工廠。主要負責生產特斯拉Tesla Model 3、Tesla Model Y。

上街打爛豐田D車！

搞左仲點自煮研發中國電動車

強制分享技術比 BYD

你搞我南海 我搞你...